[亞協盃分組賽][兩場同時間]26/6 2000 傑志 對 4.25SC & 航源 對 和富大埔

2019亞洲足協盃 I組 (東亞區)

傑志 對 4.25SC

比賽時間: 6月26日 20:00
地點: 旺角大球場
票價: $180(成人) / $60(特惠)
購票通網站
📞購票通購票電話2111 5333
場內售票由早上10時起，至下半場鳴笛為止。

now 633直播

航源 對 和富大埔

比賽時間: 6月26日 20:00
地點: 台北田徑場

now 671直播

I組積分榜

I組只有首名可出線「跨區四強」，4.25SC已經出線。

有線612台 FOXSPORTS 2（第二聲道：廣東話）都會同步直播航源對和富大埔

Push

要去集會

傑志出左局仲有人買飛？
$180
睇波定去集會

孫悟空成人飛200蚊台幣無咩人買，已經派緊飛

【亞協盃分組賽 🇹🇼航源🆚🇭🇰和富大埔 售票安排】
2018/19年度球季最終回，各位已計劃到台北打氣嘅球迷朋友，可先喺以下網址登記成為會員再透過網上付款，並按網站指示取票；或於比賽日傍晚6點起，喺台北田徑場售票處即場購買客隊球迷區門票。
門票售價成人新台幣NT$200元，長者及殘疾人士NT$100元。如有疑問，歡迎inbox 查詢。

網上售票

From 大埔fb

任君選擇啦

去集會好過啦，又貴又唔肯減價又出硬局，集會重要好多，傑志以後仲有機會睇，香港冇

肯出周衍丞未

周衍丞咩水
無印象

認唔認同 626夜晚，唔去集會又唔去支持香港足球嘅人，真係垃圾都不如？

人在台北，聽晚入場支持

聽日入場支持大埔

集會啦
一邊播波咪得

好波

＋1

突發 太子懷疑有人企跳

據說彌敦道大塞車

23 郭劍橋 [GK]
3 丹尼
5 艾里奧
6 馬特史密夫
7 費蘭度
13 李毅凱
19 黃洋 [C]
21 唐建文
28 鄭展龍
31 羅梓駿
32 華杜斯

1 王振鵬 [GK]
9 盧卡斯
24 鞠盈智
27 于楊
29 播磨浩謙
44 中村祐人
95 陳晉一

一陣見

[GK] 安大成 23
朴鎮明 5
權仲赫 6
吳赫哲 7
[C] 林哲民 13
孫平日 14
元成 15
朴明成 16
張赫 21
安成日 30
崔哲蘇 31

[GK] 申泰宋 1
張錦南 2
金哲範 12
崔鐘赫 24
鐘勇申 25

3 Eduardo Praes DF
6 Chak Ting Fung FW
7 Wong Wai MF
8 Lee Ka Yiu FW
9 Sandro FW
10 João Emir MF
15 Fung Hing Wa DF
16 Chan Siu Kwan MF
26 Lee Ka Ho MF
80 Chung Wai Keung DF
99 Tsang Man Fai GK

1 Alex Palelei Chin Sub
4 Leung Kwun Chung Sub
12 Cheng Tsz Sum Sub
13 Yeung Chi Lun Sub
17 Yang Tsz Pan Sub
22 Chiu Siu Wai Sub
23 Leung Sing Yiu Sub

1 Huang Chiu-Lin GK
5 Huang Shih-Yuan DF
7 Yu Chia-Huang MF
8 Lin Shih-Kai DF
9 Chen Ching-Hsuan FW
10 Hsu Yi MF
11 Liu Yung-Fu MF
16 Jean-Marc Alexandre DF
28 Liu Chia-Ming DF
31 Ju Ik-Seong MF
99 Jhon Miky Benchy Estama FW

14 Peterson Joseph Sub
19 Ma Liang-Cheng Sub
20 Fang Li-Peng Sub
22 Lai Po-Lun Sub
23 Tsou Yu-Chieh Sub
24 Wu Rong-Chueh Sub

425副選?

去集會吧啦

同 大埔1:3相比正選換咗兩個 包括金有成
同埋空咗兩個後備

四閘陣

6後衛陣喎kidchild

安日范都冇 kidchild偷唔偷到雞

費7
龍
丹尼 黃洋 華佬 唐文
凱 Helio 史密夫 羅梓
橋

尻估

兩對閘前後對調應該
後生嘅擺前啲跑多啲

現場

職員+球員人數 ＞ 球迷人數

🇭🇹 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼

🇹🇼
🇹🇼 🇭🇹 🇹🇼 🇹🇼
🇹🇼 🇰🇷 🇹🇼 🇹🇼
🇭🇹 🇹🇼

🐵 VS 🥊

🇭🇰 🇧🇷
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰

🇵🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰

頭先傑志 legend 俊立 主動同我講嘢

🇰🇵 🇰🇵 🇰🇵 🇰🇵 🇰🇵

🇰🇵
🇰🇵 🇰🇵 🇰🇵 🇰🇵
🇰🇵 🇰🇵 🇰🇵 🇰🇵
🇰🇵 🇰🇵
☢️ VS 🦅
🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰
🇨🇳 🇭🇺 🇭🇰
🇪🇸 🇧🇷 🇦🇺 🇭🇰
🇨🇳

🇨🇳 🇧🇷 🇨🇳 🇭🇰 🇯🇵 🇯🇵 🇯🇵

烏鴉的情書

個人來說，我一直以來最憎的就是北韓波。
他是唯一令我聯想到機械人踢波的球隊。
從他們最擅長抽籤抽中香港隊就可窺探一二。只有像訓練機械人一樣，抹殺人類情緒，才可確保抽籤必中的穩定表現。
至於甚麼走位最機動，戰術最規律等等，說穿了就是把個人的想像、發揮，壓到最低。再把所謂團隊精神無限推高，高層在背後作充滿計算的數據分析，然後下達嚴格指令，球員聽命執行。
所以他們出色的球員，只有指揮型精神領袖，沒有藝術家一般的球星。韓光成算是一個異類，不過亞協你都唔會見到佢。
而現今足球愈來愈不可觀，就是因為這種意識已成主導。
當足球愈發容不下個人的自發演繹，當金有成的「穩定」正式超越伊高沙托尼的「隨機」，足球已死。
除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞足球，你係唔會亦唔應該捧北韓既。

有冇1200人

覺得同你溝通到

1000都偷笑

請珍惜大埔
踢埋呢場就會散班

球霸傳中

屌奶星 台狗個場仲衰過香港d學界場

想問吓Tiger踢成點

同類

佢啲棒球場應該會好過足球場

球證盲撚左
冇左個角

都冇出

傑志打氣區又有人嗌交

屌睇錯咗
可能一陣會出呢

f7嗰種演技太浮誇球證唔會理

taipo 1-0

好睇過場波
開電話睇上港全北加時好過

又係philip今季第幾粒

禾埔GGGGOOOAAALLLLL

所以咪俾人搶lor
仲好講

已經唔係搏犯規

有冇人佔領球場

1c

點解李志堅戴住cap帽會型咁多嘅

1:0！

Kitchee 1-0

費7

球霸助攻費蘭度

f7

傑 F7 1:0

Ar hoi good pass

fuck傑狗 打唔出力嘅425 光彩咩

李同國miss 12m

一切都為了香港亞洲分

傑志話俾香港人聽
香港球隊係入到北韓波
咁呢個世界仲有咩無可能
香港人加油

Bye 全北

痴撚線紅賤0-3
兩隊泡菜咁早出局

球霸=新GPS

直播都聽到俊立係度9嗌

真心上半場傑好高汁

不過面對速度同壓迫力強的北泡機械人軍團

傑唔知下半場的體能可否維持

哈利？

但永遠作客北泡都贏唔到係死症

傑志呢場和or贏可以講係鼓舞啲

主場都未贏到啦

傑打得幾好 算係今季其中一場水準波
雖然對面都Hea Hea 地

作客無辦法啦
除非你夏天已經去北韓操返一個月

起碼都和到 叫做同lv

屌 早知入場 聽民陣班傻鳩9up

剩係啲垃圾嘢食加住宿差加車程長
已經玩死班球員

對方hea唔hea唔敢講
但以對家今日速率，已經足以屌打大部分港超隊

垃圾和理非民陣吹雞都好去

主場各贏冇問題既
但對另一隊香港波唔好自爆先囉

但肯定對面出左啲副選hea踢

for the good of hk la diu

Philip錫大埔logo

如無意外下年亞協分組賽會同今年差唔多
傑志應該贏到外圍賽嘅
應該係...

最緊要睇波

傑志出到去踢會好過大埔
始終經驗較好

劇本：U40下半場體力不繼被反超
于揚85分鐘入替圓夢

大埔下年將會係最後嘅亞洲賽
之後就收皮

無啦無啦

可能唔攞牌唔踢呢

最好啦 無資源寧願踢少一項賽事
專心聯賽

有可能
縮皮姐 唔會收皮掛

同 大埔1:3相比正選換咗兩個 包括金有成
同埋空咗兩個後備位

黃仔又搞笑

請傑志球迷不要幻想大埔放棄亞洲賽

而家講緊係拆骨
同收皮無分別

Cls硬爆北韓仔單刀

傑志有得打
南區要ff就真

縮皮真係寧願佢唔踢
俾ricky出去西下人地

下季呢個亞協東亞區仲有咩潛在對手

北韓仔last guard跣腳
可惜

425

原來有線有得播大埔
掛住睇亞冠唔記得

永續425

425眾所鳩知啦
仲有呢

In Ricky we trust

北泡2

想睇下蒙古

第三個回覆已經寫咗

F7今季踢得最好應該係呢場

自己

無追 post
呢排真係無乜心機上連登

真係好體力化

CAMBRIDGE

Ricky 出去踢
分分鐘主場贏425作客摸和

跟住輸俾航源

結果應該係425 大埔 傑志 航源(maybe大同?)一組

又出一哥

台北落大雨

一哥

ff
北泡2 香港2 蒙古 澳門

分兩輪爭一個

想睇吓其他球隊

航源goal

屌你大埔

龍仔明明踢得唔錯

點解又出一哥

重要有舜文

1-1台仔

射門

屌你老母陳晉一

燁哥同表弟做全場最接近入波既觀眾

又係失埋啲禁區頂波
朱益成無人mark緊係入啦

台仔個場

呢個先正, 睇完浦和見到有得播

讓路啦

韓仔兩輪都有得入

上次俾人屌完
今次用右腳

不過當自己古天奴

和緊仲出大佬

係咁輸角/死球俾425

20種語言講同一番話，無人識聽
唔知做乜鳩

少爺out 大佬in
李志堅又想鳩守

都唔算禁區頂啦
有兩個後衛縮到入小禁區頂

孫悟空終於有亞協歷史第一分？

唔講以為磁石球嚟

個波推唔郁

我屌你老母呀李志堅
係咪俾大佬出場踢告別戰呀
屌你老母臭閪

咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！

縮縮縮縮乜鳩

羅梓踢翼重好過踢閘

佢哋冇第二個場喇咩

球霸收入中間少少變防中
變陣4-5-1

所以燁同表弟連係港隊跟操都唔得啦

傳波都傳唔到

咪燈

睇落又唔係積水
但真係完全唔去個波

我都想 但425就9成9永續架啦
搏下台仔出另一隊啦

利馬踢左好耐右閘

傑志外圍賽都贏唔到咪有火炬同黎明睇囉

你老母臭閪李志堅
上場識換趙少維鄭子森
今場你同我換大佬？！
守乜撚嘢呀屌

中場圓圈個位啲積水勁到

一仔差啲入

即刻畀球靚波你睇

一哥呢下

今日食咗藥一樣

應該自從上次之後有練過

Shinichi

有啲意外北泡2級數明顯低啲
不過唔覺亞協陣傑志穩贏

幾靚

一哥呢下似樣

對唔住一哥

同一招用兩次
下球要推落底了

大埔好似打緊Rugby咁

大同的確有諗住申請亞協牌, 上年搞唔切, 唔知今年點

個場爛到咁

台北386人入場

要睇傑志有咩新兵
繼續老人陣俾人屈速都屈死

腰斬算啦，踢得咁辛苦

于楊都出

于揚in

班奇罰球 香港輝神救

早左10分鐘

今場一定大執
伍健點會睇唔到我地都睇到嘅嘢

阿強爆seed未？

係咁輸角輸罰球

球霸又嬲 有火

阿凱被換走好唔gur

肯出森仔牛仔未呀李志堅

今日佢打得幾好，不過可能多次被從後侵犯幾次都冇吹有啲燥

matt smith其實都幾廢

FACTS

Hang Yuan have lost all 11 games they have played in the AFC Cup, conceding a total of 41 goals (avg. 3.7 goals/game).

Wofoo Tai Po have never kept a clean sheet in the AFC Cup.

Wofoo Tai Po’s Tsang Man Fai is the only player with more than one error leading directly to his team conceding a goal in the 2019 AFC Cup (2).

仲要矮
唔知貪佢乜野

老

朝鮮佬賣老抽

今日已經涼左啲 北泡仔都頂唔順

于楊爭d

于楊

屌你于揚咁都冇入

于仔

扭過對面用左腳嘛

英撚血統

一仔

Wa Shinichi

嘩一哥呢場show quali
招積都大讚

一哥今日

一仔助攻
如果入咗都算佳話了

成日一齊做訪問

一哥食咗春藥?

俾啲時間佢
一哥俾人屌咗成季終於成材

于揚推多步都有
仲要一哥助攻

入左會唔會破最後生助攻/入球紀錄

愈屌愈勁
tiger可以安心退休

到時你實係咁post劇照

華佬玩欖球架

華杜斯解圍

贏緊425我無睇錯啊嘛

幾時到佢成才

台狗都贏唔到

仲要到肉埋門仲多過對面

冇可能

btw于揚wiki改左做生於2046年伊拉克

想當初有人叫傑讓路俾大埔...

老規矩 邊個發現

係咪佢個ig四人組其他人玩鳩佢

笑死
唔係對親大埔都柒，kidchild可能出線

北韓仔心諗費蘭度up乜鳩

恭喜傑志踢爭氣波
香港人加油

終於贏到425

贊狗：
指洋為港呀你

香港第一次贏北韓，雖然係球會級

我提倡不讓路 各有各踢
你要咁樣事後抽水我都無辦法

U40 體能 ＞ 425

Matt Smith 掟波衫
係咪即係下年唔駛見

大埔兩連和拖低亞戰分

個個都送波衫出去架啦最後一場

食撚屎啦李志堅

今晚兩場亞協都幾on9
大埔個場落雨落到個場都踢唔到 照踢
搞到孫悟空拎第一分

傑志又爆冷贏425

新聞台做緊佢專訪
笑到呢

今場啲換人精彩到

今日傑攻守紀律好好

各有各踢係應該，讓路根本係match fixing。我係想講贏波出線要靠自己，人地425踢閉門做車既足球都横掃港超

讓路呢種不求進步既思維係唔要得

so kidchild排第幾

好似係有人未踢已經叫大埔讓路先喎

放開門戶之見，思維唔好咁狹窄